{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006056",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10051600",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 초읍 호텔 카라트"
    },
    "text": "その宿泊施設は総客室数47室で構成されています。 案内支援言語では韓国語が提供されます。 一部屋あたりの車両1台以上または基準人数2名以上追加時に追加料金が発生することをご案内いたします。 オンシーズン、特定日、祝日(前日含む)には料金の変動がある場合があります。 入室の際は身分証明書を確認し、未成年者の場合は入室が制限されます。 平日連泊の場合、1泊当たり1万ウォンの追加決済があり、金、土、日及び祝日連泊の場合、1泊当たり2万ウォンの追加決済があります。 連泊予約時、貸室費用や追加費用が発生することがあります。 基準人数を超過した場合、1人当たり1万ウォンの決済が必要です。 訪問者のレビューによると、その宿はきれいでベッドも快適で、ホテルのスタッフがいつも親切に応対してくれて駐車タワーで煩雑ではなく、きれいな雰囲気を維持しているそうです。 EPL視聴も可能で、新築された施設と親切なサービスを提供する草邑で最高の宿泊施設の一つです。 しかし机の上にこぼしたイチゴジャムがあり、駐車場がタワーなので不便な点があり、浴室の床の掃除にもう少し気を使わなければならないという意見もあります。 でも宿は新築なのでさっぱりした印象を受けました。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の客室数は何室ですか？",
            "answer": "その宿泊施設は総客室数47室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "案内支援言語は何語が提供されますか？",
            "answer": "案内支援言語では韓国語が提供されます。"
        },
        {
            "question": "追加料金が発生する場合はどのような場合ですか？",
            "answer": "一部屋あたりの車両1台以上または基準人数2名以上追加時に追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "料金に変動がある場合はどのような場合ですか？",
            "answer": "オンシーズン、特定日、祝日(前日含む)には料金の変動がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "入室の際に必要な書類はありますか？",
            "answer": "入室の際は身分証明書を確認し、未成年者の場合は入室が制限されます。"
        },
        {
            "question": "連泊の場合、追加費用は発生しますか？",
            "answer": "平日連泊の場合、1泊当たり1万ウォンの追加決済があり、金、土、日及び祝日連泊の場合、1泊当たり2万ウォンの追加決済があります。"
        },
        {
            "question": "訪問者のレビューによると、その宿泊施設の特徴は何ですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、その宿泊施設はきれいでベッドも快適で、ホテルのスタッフがいつも親切に応対してくれて駐車タワーで煩雑ではなく、きれいな雰囲気を維持していると評判です。"
        },
        {
            "question": "その宿泊施設ではどのようなサービスが提供されますか？",
            "answer": "その宿泊施設ではEPL視聴も可能で、新築された施設と親切なサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "訪問者のレビューによると、宿泊施設にはどのような改善点がありますか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、宿泊施設では机の上にこぼしたイチゴジャムがあったり、駐車場がタワーで不便だったり、浴室の床の掃除にもう少し気を使う必要があるとの意見があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は新築ですか？",
            "answer": "はい、その宿泊施設は新築です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 382,
        "QA": 481
    }
}